如何戒FOMO

成日擔心自己錯過爆升股
或者熱門明星股撈底機會
搞到個人好大壓力
知道係唔啱，但係點樣戒

清左倉？

Yup
可以睇返我上一個post
本錢少就算+100%都好，咪多十幾萬
返工一年人工都唔止，我都知應該攞啲時間進修自己仲好過炒股
就係戒唔甩fomo
求社工

來日方長 有本唔洗驚無賺錢機會。淡定啲 搵啲書睇下。

其實冇輸錢嘅但係差唔多成年白玩
可能舊年升得太犀利雞犬皆升
好多成功人士出嚟勵志，搞到自己心態唔係幾好
真係要睇下電影文學修心養性
迫自己passive investment

嚴守止賺止蝕 無視賣飛
逢綠賣 逢紅買
有記律已經贏左七八成傻散

啱

唔係贏錢輸錢嘅問題
係想擺返多啲心機同時間去其他嘢
轉做被動投資心態

你咁focus落股市到日日搵乜野爆升
已經證明左你care贏錢問題 面對番自己先
之後投資心態全憑兩字 信念

多謝指教
所以以後契媽系唔應該買太多?
用voo 鎮倉 再搭少少arkk qqq算數定係有更加好推介
想培養被動概念

擺半個倉落啲廢老股你會安心好多

做長線分注慢慢入是基本吧
同埋有個心態係買得etf就唔預一夜致富先囉 耐性就是一切

不過最好要了解 每升多1%風險就愈高 相對風險回報比低 錯過 就錯過 反正日日都有呢類股 唔急呢一兩次

以前半倉arkk 剩低嗰啲炒妖股覺得arkk 好穩陣
依家要開始當arkk 係妖股

巴菲特啲廢老股幾穩陣，可以研究下

好我自己執執佢
Set stop loss 之後del 牛牛

Voo 會唔會好啲
畢竟我希望Return有12%以上
因為最近研究吓binance 入美金收息都坐底有7~11%
股市波動咁大冇10%真係不如收利息算數

妖股擺唔擺到５年以上

都可以，你預長揸嘅話可以留5-10%倉位放 TQQQ UPRO之類

Tqqq 不了

T Q QQ都10年一百倍
全倉契仔真係頂唔順兩個星期俾人血洗差唔多40%
爭啲要倒輸
仲要世界環境冇乜特別變化
淨係佢俾人洗

空倉未入FUTU

一樣FOMO

幾時入

睇下星期一點

財報前一日入少少玩吓短炒算數
科技股真係熊市嘅話futu冇運行

成日諗富途係咪科技股，定係中概股？